曼聯捐3300萬鎊抗疫，利物浦走去拎政府資源出人工。

唔撚怪得奧雲轉會
咁既垃圾球會就係恥與為伍

屌 明叔又hack

本post和本人港父冇關

但大家可以繼續討論

吹牙

公道講句
利物浦同新移蝗大陸有幾層樓收租，但落來拎公屋同綜援冇分別

曼聯
曼聯成為首間有球員減薪的英超球會。據英國《每日郵報》今日報道，「紅魔」球員同意將一個月薪水的三成共350萬鎊（約3300萬），捐予英國國民保健服務（NHS），協助英國抗疫。

繼般尼茅夫領隊艾迪侯維自動大幅減薪，成為英超第一人後，曼聯亦成為首支減薪的英超球隊。據報曼聯隊長哈利馬古尼與行政總裁艾活禾特商討後，同意將球員一個月的三成人工捐贈國民保健服務。

曼聯被視為當今其中一間最富有的球會，惟球員薪水亦高昂，收入最高的門將迪基亞之周薪為37.5萬鎊，據報球員的總年薪過去3年升了43%，達3.32億鎊。故此，曼聯今次慷慨解囊可為英超減薪起帶頭作用。歐洲主要聯賽如西甲和德甲的球員近期不斷傳出減薪，已對英格蘭職業球員工會（PFA）構成壓力，有報道指PFA的行政總裁哥頓泰萊主張球員拒絕減薪。

利物浦

利物浦昨晚宣布，為應對疫情帶來的衝擊，將效法熱刺、般尼茅夫、紐卡素、諾域治等英超球會，安排「非競賽職員」放無薪假。儘管紅軍在聲明中強調，所有受影響員工將繼續獲100%支薪，但當中大部份其實源於公帑。

英國《衛報》等多間媒體報道，受影響利物浦員工約200人，包括餐飲及媒體製作部門等，惟紅軍僅支付當中20%薪金，餘下80%，實際上是由英國政府針對疫情所設的「無薪價計劃」支付，計劃之中，若公司因疫情而未能如常運作、又無力支付薪金，就可透過政府領取相當於薪金8成的補助，上限為每月2500英鎊（約23780港元）。

英超停擺之下，各球會無疑失去了大筆由比賽日帶來的門票以至各種銷售收入，但利物浦近兩個財政年度均錄得不俗收入，在2018-19年度營業額為5.33億鎊、稅前利潤為4200萬鎊，2017至18年度的稅前獲利1.25億鎊，更打破足球會獲利世界紀錄；作為球會擁有者的美國富商約翰亨利（John W. Henry），估計亦擁有約21.2億鎊資產。

紅軍在財力相對雄厚的情況下，仍利用公帑出糧，即惹來各界猛烈抨擊。

當中最受注目的，是曾長年在利物浦擔任副隊長、畢生只效力紅軍的加歷查，現任球評家的他在twitter猛轟母會：「高普在疫情之初已展現出他的同理心、球員們也積極地參與減薪進程。然後利物浦卻這樣自拆招牌，這是很差的一步」。

作為阿仙奴球迷的英國名嘴名雅斯摩根（Piers Morgan）更是罵得毫不留情，直指利物浦此舉是「恥辱」：「恥辱啊！利物浦，你的老闆是美國的億萬富豪，你不應該這樣利用英國納稅人的錢！難道高普也同意這樣做嗎？」

我車路士

【體壇停擺】車路士有情有義 放韋利安返巴西陪伴妻女

英國傳媒報道，車路士已答應翼鋒韋利安的請求，讓他在英超停擺期間返回祖家巴西，陪伴早前已離開英國逃避武漢肺炎疫情的妻子與兩名女兒。

受到武肺疫情影響，英超最少要停擺至4月30日，不過，由於英國疫情嚴重，韋利安能否在比賽重開前成功入境英國，亦成疑問。外電報道指，曾有多名在英超落班的球海外球員，都不獲所屬球會放行歸國，車路士則表示，會按照個別情況考慮球員的申請。
韋利安將於今年6月底約滿，但該名31歲球星表示，就算到時球季仍未完結，亦會願意繼續為車路士上陣。早前有報道指，於2013年加盟車路士的韋利安，由於未能就續約年期跟球會達成協議，將大有機會在今季結束後離隊。

明叔打錯標題金額係3300萬（350萬鎊）

利=賤種

其實成間利身浦都係獌扮

由反送中到武漢肺炎
我真係明點解奧雲要咁做

港父計少左呢單

車路士旗下酒店為醫護人員提供住宿 費用由阿巴莫域治承擔

喊左
油王依d真係盗亦有道

港父都敢hack 明叔

佢連九龍灣都唔敢去 不足為懼

利狗嚇到唔敢入

賤種猁

駁唔到

痢狗就是賤

奧雲每次想返去利記 但利記都唔肯要佢

歷史都知道
利物浦做左幾多仆街野

唔係點會曼市同利市係勢不兩立

以前愛華頓用既球場就係利物浦個主場

父哥隱性曼

明叔hack
好在我改pw得快 同重登ac

我係草稿箱搵到佢想用希爾斯堡慘劇單野來 火上加油

The member of stuff added that they were "disappointed, especially after Everton said they were not doing it".
恥與為伍

去曼聯算啦
整臭自己個名

當年有歐聯踢嚟球隊，應該得曼會要佢

Btw開左新po,請支持
原來我錯怪左佢地

FSG死曼狗黎

食屎啦 死利狗

有利迷子入來嗎

人少少認咗佢啦

不如曼直接比舊錢利，當幫佢出糧啦，肉酸死

哇屌你老母 利身蒲

利身浦

其實d球會平時賺咁撚多都要減薪

很撚似今朝新聞鋪主

微博父唔係反曼既咩

#3

咁易俾人hack, 渣架

你上面已經係

要有氣量呀

樓主勁高質 呢招卸膊勁

父哥啲戲勁真

反利真係我人生最正確嘅決定